雙十

福建邦係咪都係舉青天旗㗎？